好多人25歲已經死左 80歲先埋葬 有無人同意

望住中學同學 已經覺得好多人已經死左

番工以後就係食同訓 無晒夢想

你意思係你殺咗好多中學同學

驗腦

無計
香港嘅社會風氣就係咁
你可以一路打工一路周圍去
但咁就未必儲到錢
比廿年你
換到嘅 係見識到唔同地方嘅經驗
但相反 一路打工一路儲錢
生活係好沉悶
但廿年後 你有筆錢可以任你用
買樓 結婚 遊歷下世界 想點都得

要返工果一刻已經死左

時刻警惕自己
去到退休前都唔可以做個活死人

但最後做了死活人

活死人
死活人

現實生活的確搞到自己好累
好多野被磨蝕
但我會keep住做自己喜歡既野
聽鍾意既band
見到佢地40歲仲好有火對我影響好大

同埋我自己份工每日見好多唔同既野
同事都比較唔似活死人
雖然唔知會唔會長做落去
但希望自己keep到

不安

望住d中學同學然後佢地就死撚左

好中意樓主個topic

Totally agree

佢抄

唔係我作交wo

架

死囚樂園